梁 芷 珊 增 磅 襯 高 大 法 籍 男 友

現年49歲的梁芷珊跟羅傑承結束15年婚姻，去年回復單身後，覓得第二春，與法籍三星米芝蓮廚師Olivier墮愛河，日前兩人拍拖到跑馬地嘆糖水，之前因陷婚變暴瘦的梁芷珊，在新戀情滋潤下體重有增，不再瘦骨嶙峋。

初時避忌
當日約傍晚5時許，本報記者在跑馬地一間糖水舖發現梁芷珊，而廚師男友Olivier則在店門外傾電話，之後他返入糖水舖跟梁芷珊埋單離去，初時兩人似有避忌，行到一前一後相隔約五個身位，途經一間賣洋酒的舖頭時，兩人才站在一齊window shopping，只見他們在門外手指指，最終都沒有入內幫襯，之後兩人就縮短距離，齊齊行去街市附近取車。

齊返香閨
約6呎高的Olivier高大威猛，雖然梁芷珊着了4吋高踭鞋，但站在男友身邊仍然似小鳥依人，雖然身形增磅不再骨瘦如柴，惟面色依然發黑，但就精神奕奕，明顯沐浴在愛河之中，之後就由男友做柴可夫直駛梁芷珊位於大坑的香閨。

曾任填詞人、作家、編劇的才女梁芷珊，與前夫羅傑承育有15歲女兒，兩人表示離婚不涉第三者，梁芷珊回復單身後被Olivier狂追，囡囡都贊成媽咪發展新戀情。日前梁芷珊在社交網罕晒男友合照，不過男友卻做了「影後」，兩人蜜遊台北在松山慈佑宮留影，又去嘆日本菜食至愛海膽，網民都留言讚她：「變回以前那樣漂亮」、「容光煥發」、「笑得好甜」。

成日覺得佢係有病

屌我以前成日分唔到佢同林淑敏
但呢家睇真d 大小姐靚十萬倍

好大分別喎
，前夫係咪剋薄佢？

以前塊面黑晒好似有病

竟然唔係潘頓